Wuhan_pneumonia係口罩騙案！小心！小心！小心！

小妹承認自己智障，冇用腦諗清楚就比左錢人
呢個係我被厄嘅經過，請未中蕉嘅各位要小心！
騙徒ig名：Wuhan_pneumonia

一開始問佢就好聲好氣，正正常常咁
直到見到佢要我AlipayHK 比錢，就開始覺得伏，所以厄佢話有朋友喺日本幫我買

之後佢又搵我，我就鬼um眼🤦🏻‍♀️開始信呢條契弟🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
個話佢個名叫林佩詩，而佢留比我個電話係太空卡黎，打電話唔通，打WhatsApp call會長響到完💁🏻‍♀️

👆🏻佢見水到我比一千蚊佢，就想再水我，我冇理佢
然後要求佢寄左要到郵件編號我

條友繼續扮慘，繼續水我
我問野，佢都答非所問1999咁
最搞笑係佢叫我幫佢收PayMe，三唔L識七我到底點解要幫佢？
真係好彩我冇幫到，唔係又會有其他受害者！

👇🏻佢段亂碼之後就露出真面目

發國難財同黑警一樣 要死全家🤗

希望巴絲可以send出去比大家嘅家人同朋友睇，唔想有其他人好似我咁弱智比人厄錢。如果可以，麻煩大家幫手report佢ig 🙏🏻

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

睇返D對話真係好戇鳩

佢都幾有心機架喎

你已經算叻叻，第一下回頭冇中到，但騙徒手法層出不窮，其實都係果幾樣，利誘你，比學費喇

推

push

【突發】 又有黑心口罩準備流出市面

對唔住囉，所以比左錢買翻個腦🤯

我唔覺得自己比緊學費😅我當自己比緊帛金🤭

分分鐘都係佢叫另一個客幫佢收錢

樓主個名

自己知自己事

當買教訓啦 下次見到alipay真係要小心啲

收左你錢，仲同你玩咁耐

你太心急想要口罩啦 所以先俾人呃到 要保持冷靜

水魚

要比錢先就真係唔會買，太多騙案

水完一筆，想再水

見到Alipay點都冇下次

個POST NO.笑左...BTW 下次小心D

ALIPAY 用太空卡就開到,我諗報警都難追